剛剛係葵芳隧道見到有人貼文宣

係藍絲嘅分化文宣呀，背景用泛民議員記招相，下面講佢地成功爭取國安同國歌法。

只招非常高明，好容易擾人。淺藍就加深話泛民黃絲正仆街。班淺黃會話係班泛民廢（雖然都係）搞成咁。

點解我會知係藍絲分化文宣，因為係便衣貼嫁，貼完上咗劇場對出架狗車走咗。

係有影相，但基於安全考量已經del咗。想求証可以係葵芳隧道個劇場個出口自已睇下係咩文宣。

你估真係有人信佢地d文宣而變藍？